大家仲記唔記得狗肉事件

記得嘅話咁你就知應該點做